腎石傳說

天天不飲水 去到哪裏也不要
然後要 每日如飲多幾罐 紅綠黑的汽水

尷尬

教...青山出黎？

一齊踏上神奇嘅煉金術士之路

好尷尬

這一刻 身邊看到奶蓋那間店
無懼怕 狗衝去買返一杯 持續喝三個月

若是忍尿夠 腎石多到嘔

聚集於那管 放下詛咒

引玉